一人一幕無限列車篇最精彩畫面

彌豆子犧牲自己幫炎柱擋左一刀
真係喊死我

大哥沒有輸

更木劍八穿越亂殺

喊死小妹

我妻發夢想食炭治郎個蘿莉細妹
魘夢全程車頂自爆弱點

已封鎖會員 - 五枚小子